遊行完之後香港會點？

冇事發生
入錢 入錢 入錢
讀口號
完